傾？你你老母！

五大訴求，寸步不讓。

唔撚洗傾，你完成左咪再傾囉。
無人帶頭，無人做代表同你傾呀

未竟全功
唔撚洗傾